［又有屍體］女子將軍澳酒店內上吊亡

警方下午4時53分接報，指一名58歲林姓女子，於將軍澳唐德街3號某酒店一間房間洗手間內上吊，消防到場後證實女子不治。警方於現場未有撿獲遺書，初步調查後相信事件沒有可疑，女子死因有待驗屍後確定。

死黑警！！！
填命！！！

👑？

58歲

黑警唔死全家都冇用 屌佢地老母

單單都話冇可疑

酒店咁猛

好L古怪

又冇可疑

究竟呢班冚家剷仲要做幾多陰騭嘢？

屌
黑警 填命
香港獨立！

隻腳有冇店住地

呢幾日死咁撚多人
你話狗隻無整死人都無人信

[警世][最終文宣] 喚醒對中共既不信任 聯合世界圍堵#Chinazi

[認真] 既然要國際支援，點解唔講出嚟？

唔知有冇用，不如係星期日試吓？

推

針對中立淺藍黃嘅文宣【牆紙！】

第四期Link :
第三期Link :
第二期Link :
第一期Link :
TG CHANNEL :

又無可疑

被殺潮

嘩....幾樓幾室

講到明唐德街3號係咪得一間油店

有人要餓死啦!!!!!!!!!!!!!

《急推》 前線唔好餓死呀

831死者家長？
唔肯妥協被自殺？

其實睇返酒cctv可以睇到有冇人跟入去
定佢係被迫自殺去保定人安全
定真係真自殺

又有？

58歲自殺???

WTF

會唔會係死者父母？

兩日內死十幾人，全部都冇可疑？
單單都好可疑喎

推

pp

cls 推

全部都係831既亡魂

點解最近咁多上左年紀自殺？

謠言止於智者

Poly今晚都有人死左

每日都死咁多人 好有可疑

邊有可能突然咁多人於非自然

可能係家人被自殺

話唔定係太子死者既家屬
可能係老母想拎返條屍
結果

太子站RIP

會唔會關事？

（請廣傳）

[可靠通靈訊息-831太子站]

正當香港政府嚴正聲明831太子站清場期間没有被捕者傷亡。有資深通靈人士表示，單單831，已有11名死者，屍體並已被不同方法處理。

其中9名死者:

1. 男士，15-16歳，死後被列作跳樓個案

2. 女士，17-18歳，tomboy

3. 細路仔，在列車車頭位置被打死

4.男士，2x歳，其女朋友在彌留狀態

5. 男士，4x歳，放工路過，為保護其他傷者而被打死

6. 男士，4x歳，死後被列作浮屍發現案處理

7. 男士，21歳，跳閘時走不及被扑死，屍體被埋

8. 男士，屍體被冷藏，在域多利亞公眾殮房

9. 男士，3x歳，帶眼鏡

或者你會問⋯⋯⋯
點解屋企人/ 朋友/ 同事唔去搵佢地～

我自己都分析過，有唔同既可能性，純屬推測:
1. 家人被滅聲
2. 家人被綑綁囚禁
3. 送了上大陸
4. 被殺後成為其他死亡個案
5. 政府介入，例如指使學校岀信，扮成自殺個案

加上昨日新聞⋯⋯
有朋友搵朋友⋯⋯⋯⋯

真係好令人懷疑⋯⋯⋯

另外⋯⋯⋯
我搵過多利亞公眾殮房

有個咁的新聞丫⋯⋯⋯

主管五度犯錯 未等家屬認屍
域多利亞殮房擅葬遺體

P牌仔推唔郁⋯⋯
請廣傳～～

屌你老母死黑警

Up

兩間呀有

間酒店唔駛要

好大機會係新屋嶺/831死者家屬

RIP

通靈

死難者家屬？

點樣通靈
真定假

點解要揀酒店
仲點住

Really?

凌sir:你個仔參與暴動想殺警察搶槍,已當場正法
但政府願意比500萬恩恤金和解

黃媽媽: er, 但我要條屍葬

凌sir心諗內臟打到爆裂,骨頭全碎交比你咪死硬
... 不如殺埋條亞毛好過

你去hkpusu ig睇

好撚鬼邊有咁多自殺一個月內發生

on99黑警

死因廷

姓林

rip
(求共識)太子有死人 新屋嶺有輪姦 所以點?

58歲，你信唔信依幾日會有咁多？

又係受害人嘅屋企人，屌你老味

一下子咁多人自殺

係咪呢

話左殺完後生再殺家人

好心太子站知情人士快講,你們已經陽壽快盡

唔知⋯⋯ 但陰陽眼友人見到⋯⋯

重點

what the fuck

以前每日平均死3個人
我就唔信呢幾日無啦啦一堆人死

依單都好怪

（請廣傳） [可靠通靈訊息-831太子站]

義士老母

個撚個都有遺書

一係就真係游擊
一係就唔好亂禁傳
日日陰謀論 又通靈又鬼
成個連登好似睇緊幫港禁

不嬲咁報

點解會有人唔係poly學生但去poly自殺
仲會咁啱係z core
即係琴晚紅磡有人畀狗拉附近

咁多人死！有無得查到係咩人？
呢啲死者有無乜關係？

共產黨招數

仲要識得行上去，有無咁啱

全能部命案都冇可疑，咁警隊解散得啦，仲等咩

皇冠定智選，我成日都去

58歲...

新屋嶺亡魂

有冇咁多人自殺呀屌

義務心理諮詢與情緒支援

有冇人頌經? 南無大願地藏王菩薩

填命啊

58歲，死者家屬？

假日酒店

報料個呀姐....有人話佢係將軍澳街坊黎

黑警我屌你老母

單單都冇可疑
究竟我地有冇d咩可以做到

制裁香港政府

831死者家屬？？？

吊頸即係斷頸。。。

正式宣怖！！
所有死法可疑者
警狗調查過話沒有可疑既
全入警方數！！

正常酒店發生呢啲嘢係盡量唔上報因為絕對會影響生意，所以咁樣賣得報紙就係真㗎啦...

呢間酒店都幾多大陸客住
死左都可以搞佢地

就算通靈，要知死者身份重要d

應該係某年輕義士既母親
估計係佢唔肯收掩口費

甚至太子個日被打死
無差別咁打 好多年紀大嘅可能真係頂唔順

平時唔會短時間內有咁多人自殺
肯定係啲黑警

推上國際法庭！

屌你老母殺人政權

喂屌就算早幾年好多學生自尋短見都無咁密嘛
死黑警 屌哂你地臭撚

Crowne plaza 都係3號

義士屋企人

其實呢個星期有好多年紀大既命案，會唔會有d係示威者家屬被滅口？

明眼人都知有問題啦 重fc?

屌 好撚恐怖

如果keep住10幾單都咁可疑，仲有人都可以繼續話fake news造謠既話，我無野好講

邊有咁多屍

平時會咁多？ 全部父母年紀

呢排好多60左右以上老年人輕生，點解呢？

Push

睇cctv

屌咪撚on9啦
通靈都當fact checked
不如話耶穌行神蹟話你知

通靈係隻80年代馬王

快撚啲清算黑警暴徒啦日撚日扑

痴撚線 就快乜死法都有

咁都冇可疑

哇屌已經十幾個

認真問係呢幾日先咁多死亡新聞定其實一直都咁多
如果係呢排先多好難唔懷疑

斷頸。。。。

覺得好似對家黎真既禍必及妻兒⋯

通靈當真,係咪想笑出國際?

痴撚線

成家都滅口

同今日機場上警車個錢寶芬同齡

酒店樓底咁撚高，點吊頸呀屌你

58歲林姓女子

正式勾結外國勢力

呢個文宣大家推一推

明天好去處 遮打

共產黨開始全港謀殺

同lan線自殺差唔多

Cls

初步調查後相信事件沒有可疑 係最可疑

卸力都會有聲
同埋樹唔會承受到體重

有遺書又話無可疑
無遺書又話無可疑
就嚟所有人死都唔駛查

向共產黨宣戰

沒有最恐怖

只有更恐怖

15-16歲真係有一位

單單都冇遺書
又冇親屬認屍
又冇交代點解自殺

第幾單。。。

同問
集中晒係40尾至60頭
好奇怪

太子死者家屬

中共式

遺書都無都可以話沒有可疑?

好有可疑

自殺會傳染 (所以唔該唔好係咁推自殺POST)
最近社會氣氛咁差 觸發到本身情緒有問題嘅人都唔定
唔好斷定有陰謀先
其實香港真係有好多有情緒問題嘅人

老母都死埋

係有心做，應該會處理好呢d問題先落手

唔想咁諗
但係

手足呀連登仔

一日平均死五個

係咪真係冇遺書啊

狗做嘅 點會有可疑

李旺陽

其實我一直諗緊
佢地要滅口 最緊要就係要滅被殺者嘅家人口
最近「自殺」嘅人，好多都父母年紀……

被自殺

58歲？

其實已經做到好撚明顯

有無個表係拉左既人名list
安全/失蹤/被捕？
想知係咪全部安全定點

所有被捕既人一定要講名搵律師去醫院，議員要跟進每一個被捕者呀 啲狗陰質野做盡

真，有死人酒店係有秘道走同直接call車，
而家無得勾線傳媒好難知
就算知但為免被秋後都唔會開名講

有鑑於最近在香港發生的嚴峻局面，我們見證着香港年輕一代為保衛香港的民主自由和法治，不計代價地付出。作為一群身處海外的港人巴打絲打對他們所付出的血汗我們一一看在眼內，因此我們召集一眾志同道合的海外港人，希望略盡綿力為這班香港勇敢的年輕人做一點事情。我們希望再次發揮香港的獅子山下的守望相助精神，提供一個讓他們稍事休息，暫時離港到另一個國家的打工渡假計劃。在短短的數周內已經有數十個家庭願意伸出援手，讓此協助青年打工渡假計劃增添不少力量。

為香港自由努力的年青人，你們並不孤單也不應放棄生命，帶着烈士的遺志將恨化作愛留存力量。
你無需感到灰心自責。只要你有勇氣踏出一步，世界仍然很大有容納我們之處。
所以請你不要放棄你的人生，歡迎參與體驗計劃讓我們協助你在澳洲工作假期。

將下列的協助計劃表格填寫，讓我們幫你完整的安排合適的家庭作為起點。
我們下列的服務安排包括私人以電話一對一收集及核實安全保障每位的私隱權，
所有蒐集的敏感資料將根據澳洲私隱條例處理，本會絕對不會隨便向外透露所收集得之個人資料。

方便入黎同我們傾傾你的想法

#standwithhongkong #welovehongkong

要跟進埋屋企人

靠d民主派議員香港五年前已被送中

被自殺？

［太子/新屋嶺］唔好再呃自己 即刻set死線

家屬都被滅口

我極度極度懷疑警察自831起大搜捕係掩飾緊......（請各區報料）

都話將軍澳有啲古怪
831冇事都十幾架狗車入黎

之前有啲有遺書但佢都話冇

係，我地都要留個底，邊啲人被捕，對返個數

安已不

喺酒店上吊 無遺書 咁都無可疑？

應該有唔少係新屋嶺被虐待致死

要求酒店公開大堂同電梯cctv
酒店唔公開一定身有屎
酒店cctv唔會壞掛？

又係沒有可疑

好撚不安 呢幾日無啦啦咁多呢啲野

魔警呢一世下世都還不清

屌好好玩呀而家

黑警填命

我都扣甘諗

全民發起我不自殺聲明運動

本人xxx，謹此聲明：本人身體健康、思想正面、樂觀開朗、有堅強信念。
I xxx, hereby declare: I am healthy, positive, optimistic, cheerful, and have strong beliefs.

本人承諾，在過去、現在、將來無論遭遇疾病、政治迫害、艱辛或其他任何情況，都絕不會做出自殺行為。本人除專制暴政以外，並無任何敵人。如本人遭遇不測、自殺、失蹤或任何非自然死亡，包括車禍、溺水等「意外」，均為中共與港共暴政指使加害。特留此存照。

I promise that in the past, present and future, no matter whether I have suffered from illness, political persecution, hardship or any other situation, I will never commit suicide. I have no enemies other than tyranny. If I suffer from accidents, suicides, disappearances or any unnatural deaths, including accidents such as car accidents and drowning, they are all murdered by the CCP and the Hong Kong Communist Government.

#我不自殺聲明
#NoSuicideStatement

麻煩大家係FB/IG tag3個朋友再share出去！麻煩文宣整個我不自殺logo畀人轉FB/ IG icon!!!

831 失蹤左幾多個？新屋嶺拉左幾多個？放左幾多個？

上個post
建議發起我不自殺聲明運動

有人好有心整左個page
教外國人點幫香港！幫手share出去！！
Beyond Lennon Walls: Ways to support the Hong Kong protests from afar

push

阿婆都搞

咁撚搞笑,咁多人被自殺?

個個都被自殺

打死左之後扮自殺
明明捉左好多人去新屋領但出黎講嘅受害者唔多
有無得對返條數 總共有幾多人入新屋放返出黎

咁都沒有可疑 我屌你老母

為咗唔俾親屬揭發

50秒告訴你為何我們需要獨立調查委員會

[url]

[/url]

9月8號約定你

Wtffffffff

屌

又被自殺

短時間咁多人「自殺」，會唔會太可疑

不如揾人總結下8月31號後死得可疑既案件

呢幾日有老有嫩，湊埋就一家人

又嚟 有冇多到咁

黑警填命
香港獨立！

死黑警死支那警 呢D咁既垃圾國家已經將香港變成大陸

唔怪之得冇受傷既家人出黎 原來俾人滅埋口

wtf............................高調

屌佢老母

721 85 811 831

有個咁多單呀，真係好奇怪囉

銀髮族

酒店房廁所上吊，吊響邊呀CLS，搵個勾都冇

好野呀睇到重點了
徹查死者關係！！！

(要真相嘅求入)831關鍵不在cctv，而係喺班死者度

幫推

又係咁

會唔會係証人

又有...

但有冇入住記錄。。。

認真，有冇人有數據紀錄？

沒有可疑？
自殺 遺書都冇封？

2019年香港自殺資料統計
本文件旨在記錄香港每日由新聞報導之自殺數據，以便用作討論。
本文件並非鼓吹自殺行為，請珍惜生命，關心身邊家人及朋友。

黨鐵唔交CCTV 咁酒店呢 ？

［文宣入］英文口號 聽日一齊大大聲嗌

諗起啲人講 啲狗幽禁左手足嘅屋企人

如果大家唔相信呢排傳嘅所有黑暗事件

建議問下長輩 老人家
共產黨有幾惡 有咩做唔出

只會得到一個答案
「共產黨鬥唔過咖 / 共產黨信唔過」

若果此時此刻仍然相信 香港前二十年賴以為傲嘅透明法制系統⋯⋯
抱住希望 公義會得到彰顯，
好抱歉 我地必須接受現實
唔會。

香港 根本唔係以前嘅香港
或者我地以為嘅香港

死幾個人 幾百 失蹤幾千
對上面黎講
從來只係閒事
前幾十年餓死幾多人 革走幾多人
前有屠殺萬人 教育營 滅村
後有囚禁酷刑⋯每日都有

係睇唔到嘅黑暗角落 呢種醜陋從來無停止過
只要唔觸碰到唔應該觸碰嘅嘢
你會以為自己處係太平盛世

我地憑咩寄望一個極權政府施舍公義 擁有基本良知？
佢地只會當反對者 造反
打死係應該 係正常 係道理

所有明面暗面嘅黑暗 已經伸手黎左香港
立法架構有幾唔平衡 執法有幾公安化
各行各業被禁聲 滅聲
黑暗執法有幾猖狂 無法無天
日日新鮮 日日麻木港人

今時今日
我地面對嘅係共產黨
共產黨 呢三個字
唔係港府

警隊可以公然誣陷 指鹿為馬 官官相衛 狼狽為奸
期盼獨立委員會能夠成立、調查暢順、問責、甚至追究成功
係天荒夜談

要制裁 要反勝
依靠本地既有法制、系統，已經唔可靠 唔可能

共產黨怕嘅
只有外國制裁
緊張嘅唔係人命，係經濟資源。
如果係新疆 武漢
相信七月已經入城鎮壓 流血收場

共產黨依家只會努力維持香港‘面嗰浸’公義
走資窗口 兌幣窗口 嘅面子 不容有失
經濟動蕩 外資流失
評級下降 信心流走
先係對方真正春袋

警方連日來從無承認錯誤
咁多日來，佢地日日斷正，
但只有伯伯被虐一單 佢地無法辯駁，
要維繫面個浸比廣大愚民、比外國睇，
先承認警隊有失⋯

林鄭及一眾高官 三個月來
一直面皮厚實 自圓其說
只有人權民主法案、評級下降、同「攬炒」風潮
引起佢地恐懼 發聲反對
甚至日前以政府名義越洋登報紙⋯

佢地唔怕你暴力
暴力佢永遠比你更暴
甚至嚇到全城自危 心灰甘做順民

唔怕市民發現香港有幾黑
甚至開始麻木市民 正名化各種暴行

佢地真正在乎 只有：
經濟成果 經濟爆破，
走資嚴重 外國制裁，
革命之風蔓延內陸。

agree

仆街 又會單單屍體發現案都話無可疑！！

咁唔怪得831係都唔肯公開CCTV同帶返受害人出黎澄清啦！ 根本已被處理！

Share比藍C！ 引導藍C知道警察唔澄清就係身有屎 𠰴係行得正企得正！

831

年齡都可以係假，啲狗無嘢可信，只有屍體發現才是真

9月8點應對外國記者+資料整合+3首歌歌詞

太子

滲透得好嚴重

示威者嘅父母被自殺

最可疑係班差佬

現在一日滅一批

無遺書就無可疑

將軍澳得一間酒店

次次都無可疑

係咪死者家屬

點解仲未有人肯眾籌殺警？
十皮一件一定大撚把白衫轉陣營
個運動已經輸到仆直再唔打開缺口香港真係冚家鏟
只要買到一個頭班狗就會開始驚

推，查到底

721 811 831
有好多五毛推沉晒啲正事po，小心俾人帶風向

我都睇左幾年蘋果動

唔會掛

摷條屍出黎

高調

一連幾日多咗咁多人自殺，你話冇古惑嘢我都唔信啦

熱門一個908嘅post都冇？入嚟推兩野

唔理你勇武定和理非，美領見！！！

可靠通靈消息

可唔可以認真去看待呢件事

又多件
又係冇可疑

啲樹枝有冇斷？
點會冇聲

單單都話冇可疑，根本班popo就最有可疑

搵下呢位女士有無小朋友
再match返其他死者

家屬

DLLM, 乜9 7 都黑警架喎??? 好撚煩厭, 聽足3個月日撚日屌撚住.
黑黑黑, 對警察既觀念仲留係4X年前, 但你又未係你老母個黑飽爬出黎,
BTW, 你地老母黑鮑添呀, 屌!
利申: 咪撚老屈我係警察呀下

[美領] 請入黎聽我講點解今日9月8號集會遊行要準時，並且完結後和平散去

真係好想知哩d 死者之間有冇關係

可疑=唔知咩事
佢地自己殺既就緊係冇可疑啦

發現好多命案都係年長

點解要帶上私家車？
好擔心佢地
下面有哂車牌
希望各位巴打可以起下車牌底

見到咩通靈消息真係係有鬼既班過街老鼠比人咒死晒啦仲比佢on99咁捉女人打𡃁仔咩

膠化件事
呢啲手法常用

家屬....

調景嶺線。家長？

仲有可能係新屋嶺人士親友
唔俾佢地爆響口

而加好撚肯定一定死左人！
強姦我都信！

殺人政權！

P牌越想膠化件事只會越可疑

全fb已經大量洗地

如果大家唔識分真假
就買中宣部對家

香港警察曾經都有一個恐怖特務部門——政治部！

雖然97年政治部已經解散左，改組為保安部，但係依家班警隊管理層全部97前已經入職，特別係前二哥特登翻閹！！唔可以忽略依個方向，會唔會係用以前政治部對處理共諜或者市民屍體方法黎做，大家要一齊搵下資料！！

為逝去既、失蹤既、被囚既義士手足還一個公道！

只要我地識破左佢地既手法再公諸於世，咁被捕既手足就會多一分安全，班狗就唔敢亂殺人！

定係又用lan線

呢幾日死左20幾人，全部都自殺冇可疑？你叫我點信，約好左架唔通

其實點統計每日死3個人

一七至一八年死左47300人

點解仲信香港有得救，大家返屋企

信唔信係中國特務做嘅？

我信。

一定要睇CCTV

有道理

謠言止於智者X2

屌 推呀

家人被滅聲
2. 家人被綑綁囚禁
但家人嘅家人同埋親戚朋友唔係都會搵咩 條關係鍊越擴越大

近排死既都係比較年長既人，會唔會係太子亡魂義士既屋企人來？

但係知情嘅人起碼都50個 邊殺得咁多

誅九族

咁不如由死者家屬或者新屋嶺入面d手足既家屬方向追查，查下所有自殺既人同手足有冇關係

殺埋父母扮自殺應該就得。
因為再疏D嘅，一來資料唔夠，二來自己都驚。

宜家拘捕時故意趕開記者市民，
連被捕者樣都影唔到，
42C巴士果次仲下流到噪音干擾，
姓名都問唔到，聽唔到。

咁就需要身邊有朋友失蹤既手足幫手查

原post:
（請廣傳） [可靠通靈訊息-831太子站]

我明⋯ 亦了解你地會覺得好荒謬⋯⋯
咩料丫⋯⋯通靈⋯⋯？！
鏗鏘集都講左喇⋯⋯⋯
但老老實實⋯TVB嘅野信得過嗎？？

短短幾日點解咁多人自殺？咁多屍體發現？
大家唔覺得奇怪？

[大整合] 831事件未必得2個死(2)

兄弟爬山，各自努力⋯
我唔係要求你信⋯
但希望大家一齊用不同方法去求證⋯

太子站成日封站⋯ 就算CCTV公開⋯
會唔會巳被人做左手腳重拍⋯ 邊個知？

希望各位手足繼續秉承不篤灰、不割席、不分化、不指摘，
去到地鐵站自己fact check 感覺下⋯⋯
住西環嘅留意下域多利亞公眾殮房⋯
如果你有朋友有陰陽眼⋯ 請佢睇睇⋯
如果你識能人異士，請佢發表下⋯⋯

務求能讓事件真相大白，義士能尋冤得雪⋯

（請廣傳）

[可靠通靈訊息-831太子站]

正當香港政府嚴正聲明831太子站清場期間没有被捕者傷亡。有資深通靈人士表示，單單831，
已有11名死者，屍體並已被不同方法處理。

其中9名死者:

1. 男士，15-16歳，死後被列作跳樓個案

2. 女士，17-18歳，tomboy

3. 細路仔，在列車車頭位置被打死

4.男士，2x歳，其女朋友在彌留狀態

5. 男士，4x歳，放工路過，為保護其他傷者而被打死

6. 男士，4x歳，死後被列作浮屍發現案處理

7. 男士，21歳，跳閘時走不及被扑死，屍體被埋

8. 男士，屍體被冷藏，在域多利亞公眾殮房

9. 男士，3x歳，帶眼鏡

或者你會問⋯⋯⋯
點解屋企人/ 朋友/ 同事唔去搵佢地～

我自己都分析過，有唔同既可能性，純屬推測:
1. 家人被滅聲
2. 家人被綑綁囚禁
3. 送了上大陸
4. 被殺後成為其他死亡個案
5. 政府介入，例如指使學校岀信，扮成自殺個案
6. 如果家人報警，警察問失蹤者是否當日有示威？
再搵返時都會被控暴動罪。家人會唔會唔敢出聲？

加上昨日新聞⋯⋯
有朋友失蹤，佢想搵朋友，但連佢父母都⋯⋯⋯⋯

【突發】 HKFP意外拍攝到太子站女死者朋友：死者父母要求取回屍體被軟禁

真係好令人懷疑⋯⋯⋯

另外⋯⋯⋯

唔係得一個人話見到太子站有野⋯⋯

短短幾日內點解咁多自殺？
大家有冇諗過？
係被自殺？？而且數字不斷增加⋯⋯

【細思極恐】北角浮屍案位死者到底係點死？

我搵過多域多利亞公眾殮房

有個咁的新聞丫⋯⋯⋯

主管五度犯錯 未等家屬認屍
域多利亞殮房擅葬遺體

所以⋯⋯⋯
大家請幫幫手⋯
唔理你係咩宗教信仰⋯⋯
大家只求真相～！

兄弟爬山，各自努力，
秉承不篤灰、不割席、
不分化、不指摘，
「五大訴求，決一不可」
「光復香港，時代革命」
「香港人 加油」

P牌仔推唔郁⋯⋯
請廣傳～～

有機會